（阿仙奴）覺唔覺，ig擺相仲唔戴口罩既囡，唔值得叫黃絲？

好似牙gi咁就唔同，廣告還廣場，起碼戴口罩先

個罩係咪反轉左

我哋獲提名諾貝爾和平獎！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

佢利物浦

直頭要私了

我自己阿狗死忠我老婆都係撐曼聯

咁係你老婆高汁

呢幾季阿曼對決好多時都阿然個晚扑到佢西水長流慶祝然波

明明近7場阿記然得2場
你都ff到好多時阿然
老老實實，Ching 你個老婆係咪都係ff 出嚟

我睇多數都然